-npm install
Estoy usando actualmente demo.html.
Si se quiere usar en localhost, se puede cambiar el contenido de index.html por el de demo.html.
Para cambiar el puerto de inicio se puede usar 
npm start -- --port=8001
Se puede ir a FULL SCREEN MODE con la letra F una vez se tiene el focus.
Seguramente se puede automatizar con algun script, desde el navegador creo que no es posible por temas de seguridad.
Y para iniciar el proyecto del index.html en el localhost
-npm start